過埋今日仲唔準備走既真係要做好準備環境變到你生存唔到

外資撒退
D中港資公司中高層全部大陸人/新香港人
上位一定唔到你上 連見工都要有熟人介紹
政府工除時仲恐怖 又要背景審查 又要洗壞個腦
社工 工程個D極大機會將垃圾部門一刀切外判
呢家國際社會當香港人難民比人走難
第時有機會會取消呢D優待 / 你根本離唔到境

浸大出生既我已經裝備好自己